［英國］想去Lake District

嚟緊11月想去Lake District
自己渣車

想問吓各位 Lake District入邊
有邊啲地方好去？

兜埋ok?

唔好意思啊
同親人去 唔太方便

9UP啫
11月去唔凍咩

scotland會靚好多

應該會
但只能11月去了 之後無機會

巴打係Coven ？

Ambleside
Grasmere
Bowness

Kendal
Kewick

都係行山 睇景架啦.
11月你都唔會玩water sports啦.

自
以為你問緊有咩好玩.

湖區都係睇景遊船河，仲有個啤酒廠去下！另外有間叫Stove既餐廳可以一吃！上次去都係hea為主。

多謝分享